，。

你讓我再度明白
我還是那麼容易被丟下

係

你說吧愛漸漸放下 會走更遠

如煙

岩

或許命運的籤
只讓我們遇見

呢個分手post黎？

唔係，吹水post

Topic 開得靚

天氣凍需要取暖

三張被ready